門前風水寶地禁車輛調頭 網民玩嘢 蜂擁輪候「調頭轉運」

【門前風水寶地禁車輛調頭？！】
【網民玩嘢 蜂擁輪候「調頭轉運」】

近日廣東江門一棟別墅紅爆網絡，非因建築奢華，亦非因山明水秀，而是據說門前一塊地是「風水寶地」，吸引大批人騎單車、開電單車、私家車甚至連放狗都要來「調頭轉運」。深夜都有過百人圍觀樂而忘返，連警方亦出動驅散人群。

這塊別墅前地之所以成為轉運風水寶地，事緣屋主怒氣沖沖，大力拍打車窗阻止一名女司機在他門前調頭，聲稱會破壞風水，霸道行徑引起極大迴響，於是就引發「調頭潮」。

江門U TURN事件越演越烈，吸引周邊城市的人遠道而來。更有網民拍攝調頭攻略，教慕名來「打卡」的人：「車尾對正正門，踩三下油門，才可以完成這套動作，在這過程中，你才可以吸取這個日月精華。」

事發地點在地圖APP上更被標註成「轉運調頭點」，事後警方封鎖該路段，禁止車輛駛入。

#江門今期流行調頭轉運
#今晚調頭夜唔夜
#網民好想瘋狂調頭
#有線中國組

棟個牌
寫住
由好轉差 差轉更差
攪撚掂

自己心理上都會有影響

d鄉音好正

即刻諗起1212屌你個西

支國只有地獄

不存在寶地

呢下報復好正